終將一戰？

23/5/2020
伊合組織將舉行特別會議討論以色列的「吞併」計畫

美媒：美國研究恢覆核試向中俄展實力 92年以來首次

24/5/2020
金正恩主持中央軍委會議 稱要鞏固「核戰爭遏制力」

25/5/2020:
美軍波斯灣操兵 展強大火力懾伊朗

中印邊境情勢趨僵 印度增兵 解放軍集結

山東艦出海執行軍事任務 或為南海8月大演習做準備

軍工股或成最大贏家

中印嗰段收番埋先！

點解？

中印打石頭戰爭
使鬼軍工

打打吓打得興起就唔係架啦

條北韓link個金正恩 真係完全唔同樣

聽咗我講買BA/RTX/LMT既未開市已經贏緊5%

入市最後機會！

打咀炮應該買乜股

BA怕比政府接管

無事啦無事啦

為後核戰備戰

Lockheed Martin